@author :kambelkouame
@annee 2021

crud test  :

[*] start 
1. npm start 
ou 
2. nodemon server 

[*] Base de donnée
Les informations relatives a la base de donné se trouve dans le fichier config.json dans le dossier config 
La base de donné est distante  sur un cluster Atlas

